(有圖)悲慘愛情故事

天各一方

我乜柒都見唔到 淨係見到你條仆街住豪宅區